25歲差人十幾萬,有無好心人可以幫下我

唉,衰爛賭,差財務8萬左右,一條再遲還就俾人清數,還唔起了,雖然我知無可能,有無ching 可以私底下借d 俾我,唉,已經挨左四個月就快爆煲,到時屋企人知左都唔知點好,求救,我本身有一份工,12k左右,不過又有兩三條細財期數短先谷爆我,借得既friend都借過晒,而家真係咩都無啦,好想死

唔知點面對屋企人同個妹,屋企本身環境都唔好,我真係好想所有野都重新黎過,唔死都無用

同你一樣，不過係20萬數

比個戶口我啦 借5萬比你

認真 all in 利

搵銀行 結餘轉戶

星期四先踢

抵撚死

英超冠軍

死一次先識醒，幫你先係害你

一樣25歲，爭緊人五十幾萬

爛賭唔抵幫

貼出黎 我幫你！

我個老友同你一樣，你係咪我個朋友黎

我都係 今日皇馬又輸
要jump了
搭單問有無巴打可以借俾我

你啲朋友都借到唔借，個底咁點借比你
我係你一係結餘轉戶，一係同屋企拆掂佢
搵12K有條咁既數，快趣轉行做地盤頂住先
十幾萬還兩年乜都還哂啦

跳樓啦垃圾

［急］我差五百萬就比到首期 有無巴打可以借住先

快啲去死啦死賭撚

介紹個妹俾我 我借

我會戒賭，但首先要過到呢關

28 身家負三十萬

直接搵個頂樓跳落去啦，咁咪搞掂囉，駛乜還架

狠心啲del左個app，搵下有無part time可以返。
25歲都仲搵緊12k，踏踏實實出去搵返餐廳樓面都多幾千啦
返飲食又可以慳返部分支出 咁樣其實好快還完
始終長遠黎講，每日嘅生活淨係掛住度水諗點買都唔係路

利申：呢個禮拜都係黑仔達，連針左好多注，無忍到手就無左60k，所以都係斬手指算

22歲個陣我都欠20幾萬

8年後我仲係欠20幾萬

我幫你

我欠200萬。有冇人借比我

燒俾你

唔撚係話, 小弟1皮本炒下股3日都汁3倍

仲要當過下手隱咁玩

十皮就咁, 有冇咁廢

利申大你1年喳

自貼上來連user name

聽日過兩舊水比你

一定唔止十幾萬

申請payme有5000借

頂住先

唔撚係下話, 屈SIR

兩舊

AUTO PAY出糧清數可以做人工21倍

下世小心d喇

27歲 爭人60萬

對你真係愛莫能助

認真 借多10萬買利物浦英超冠軍 一鋪返身

破産又過一關

自己賭錢開心完爽完要人幫手
做完野自己負責任啦 仲問人借

我都試過同你差唔多，最後咪努力工作捱過左

歐聯冠軍利
英超冠軍利

破產都要萬幾

還錢俾財仔

唔死都冇用 咁點解唔死

差咁多錢仲賭，你破產吧啦，都無心還架啦

有無唸過博多鋪, 分分鐘一鋪翻身, 再有錢淨

學計哥咁拍d鳩片

唔係話屋企環境唔好就借財仔，你fd好好環境咩？你咪又係照借，你搵屋企人幫，點都籌到啲俾你，你依加到期又還唔到，大耳窿上黎追數咪又係搞到你屋企人

老破啦 屌你

咪係囉，廿萬好濕碎
有心還兩三年乜都還哂

搵人幫手還 還完又咪再賭過 累人累物死垃圾

冇勇氣去死，之前燒碳最後淋熄咗

過到今關真係唔再賭

明知屋企本身環境都唔好，都唔腳踏實到。
你老母真係慘

我都係 借多6萬比我

跳啦

真係諗唔到差十幾萬有咩問題，我大學個16萬都係父母俾晒⋯⋯
不過屋企人有錢我都唔會學樓主咁賭錢，可能樓主家庭背景問題，窮人教仔無方就咪生仔啦屌。

呢句我真係聽無數個賭仔問我借錢時講過

借咗俾你=倒錢落海

真?
俾個馬會戶口入得唔得

post d 飛睇吓 真嘅幫吓你

推你阿妹出黎做

食屎又係香討到抄post

圖呢？

係得嘅 最多我俾多啲 2000/Q

我又係25歲 差緊幾百萬

巴打唔好借 朋友都會走數 三五識柒唔走你數走邊個

朋友都還唔起
會還俾個3唔識7既連登仔?

搵屋企人幫啦 等佢地屌醒你

有個fd又係咁
又係唔想比屋企人知
都on撚9
你係有能力解決呢幾十萬你就唔會爭人幾十萬啦
依家都係十零廿萬
一家人一齊還都仲解決到
但滾到百幾萬嗰陣就全家賣屎忽都唔掂
咁簡單嘅邏輯都諗唔到
真係冇腦，抵你地爭人咁多錢

你都戇鳩，我差銀行幾百萬還30年

係男人就自己整出黎既蘇州屎就自己搞番掂佢

我依家都係

你害撚死佢
呢啲戇鳩唔仆街唔識醒
下次又滾到幾廿萬就上連登再乞過

你識唔識架
緊係借夠8萬
中左找清仲有錢收

勁多負皮

哈哈

唔洗死住既 借財仔過大海 係賭場再借到盡 過3口贏既咪解決晒
輸既到時先死都未遲

40121236係真既無言感激

我27 賭到差銀行50粒
咪又係自己分2年慢慢還
1x粒有份工咪撚再賭實還到

以為係迫你賣條數俾下家 原來唔係咁解
超詳細教學
學到嘢

嚟緊觀音開庫，記得借返幾億啦

申請破產啦

25歲(破產)
咪同50歲 (破產) 撞名

求你了

。。。。唔洗連內容都抄我arma

咁少就乖乖地還啦，咁都開post

趁25歲仲算嫩口賣屎忽還住小小先

我廿四歲爭緊政府學債廿萬

Same here

抵你死

年中睇唔少依d post

28歲
一年前借咗30萬比所謂既兄弟，話好快還比我。到依家加埋都有還咗2-3萬既
贏錢又唔見你分啲錢比人？輸錢就要人幫你還，自撚私

祝你賭親都輸

最撚憎你呢啲人

我有個所謂兄弟又係, 有錢同女朋友去旅行, 但係就冇錢還
借果時就實牙實齒, 講明幾耐還清

找爛個面同家人借，誠心戎賭吧
咁係最好

今日你又唔識借10萬買美麗傳承

幫到你

你都借咗好多？
睇住自己慳住儲返黎既錢，借完比佢還錢之後，佢就繼續大使又唔還。當初又要應承好快還，真係好嬲

賭贏錢既時候，又唔見佢分啲比我

個個出事嗰陣都會咁講 過完呢關咪一樣繼續再賭

抵你死，早知如此何必當初

幾垃圾先會喺連登問人借錢

做佢屋企人就慘

事情已經發生左
減小支出捱埋佢, 呢一刻8萬對你黎講可能好大壓力
正面D諗呢個係你搵錢既動力
你而家搵12K 過多3年你搵到30K 40K
諗返差果8萬咁煩惱係好傻豬
唔好再賭咁大 一百幾十玩下咪算

冇你咁多, 十萬左右
如果好唔掂, 慢慢還唔係問題, 但係有閒錢又唔還果下先至仆街
一問佢, 就講到自己經濟好唔掂, 問幾次就還少少
以後$500都唔撚借

呢一刻，我個心完全冇賭的欲望，冇追數的心態
只係想還清數腳踏實地

破產啦

條數咁細
問下有無得拖長嚟還好過啦

我都想人借幾萬比我 要黎還學費

上面咁多人冇睇名
明明呢條友記得之前已經開過類似既post
仲有人理條假膠

十皮拎黎炒期指都無輸得咁甘...

仲唔會無曬

賭真係唔好再掂...

用馬會戶口還錢俾財仔，9成9喺貴利。

連老貴你都借得，應該無乜可能再跑到數。

7日數？10日數？15日數？
直接同老貴講，每期還住0.5利息先，
之後生生性性揾d兼職做吓，
捱到有本事清曬條數，就重新做人啦。

你都痴線。有賭未為輸，起身即係認輸，係懦夫。

8萬咋下話
你老味是但打份工都唔會要死啦
不過25歲得12k樓主都係讀唔成書個d

啲資料全部同我ex一樣
去投胎啦

問銀行借咪得

睇呢個POST先知連燈仔原來都幾多人差人錢

最撚on9就係你宜d人，同廢佬一鳩樣未撚識醒

25歲差緊銀行20萬
不過月入22k先頂得順仲要還多4年

借錢賭

見你咁既情況仲借俾你咪掉錢落海
巴打同你朋友既錢你還邊個先?

洗唔洗介紹下啲炒散比你做

係啦
佢由頭到尾都無講過戒賭
只係想數冗數
追得唔急果d 佢實唔還

最慘係借左錢比d友 叫佢還佢仲發爛渣。大額真係唔可以再輕易借比呢類人，除非佢真係用黎周轉下，並且應承一炮過或者分兩次回水，否則，借一千幾百出去算啦，佢唔還都唔洗咁煩，不過通常如果條友要借大數目，借一千幾百比佢，佢應該都唔會要架啦。

乞食出街乞仲好啦

破產最好

講開借錢，債仔永遠最厚臉皮
我有朋友幫個幾大年兄弟，前後借左十幾萬，問親還錢都有拖冇欠
最近個債仔居然厚面皮到叫問債主幾時一齊去旅行

介紹個妹黎再講野

你個朋友仲同到個條友有朋友做?

所謂「兄弟」既野真係好奇妙，我作為外人完全唔明
明明債主自己都唔係好惦，所以我成日都提債主追數，債主自己都懶懶閒，唔通我代收數咩，儘左朋友本份咪算囉
佢地私底下有屎忽數又要同我交代咩

賣個妹囉
大把人可以出十幾萬買你個妹

屌你啦 輸懵左？

自己出嚟做實際d

25歲（破產）

一樣
差緊銀行32左右

乜都冇曬嘅時候 係最清醒

算啦，我都岩岩經歷過樓主你呢個情況，屋企都幫唔到我咩，我依嫁一個月還嘅數仲多過份人工，唯有周圍跑下山囉，反正唔會有人信你最後今次呢幾個字，你信你自己得咪搵多份工捱埋佢

舉手破產啦

個個都話會改咖啦, 但唔到嚴重到家破人亡都唔會真心改

留名等睇樓主過完呢關繼續賭

跳樓啦

借五百萬比你
希望你下場賭贏佢

結餘轉户 重組 100 個人都有5個人得

上連登問

假膠

我我差人130k

我都*

屌我都係借左20萬比個「兄弟」話3個月內還， 已經1年半了還得個4000

26 差銀行三百幾萬

借稅貸啦，借到廿個月糧
還哂左右街數
之後每月幾千還比銀行

All in曼城

屌你咩，25萬唔死得人既，認衰仔叫屋企人幫啦

你靚唔靚仔大隻先

我勸你就借多啲錢 賭一賭 好易可以翻身

推你個妹出黎做ptgf
半年還晒啦

你借個妹比我玩，玩到你還哂條數我先還返個妹比你

出糧買哂曼年win 乜都係返到

一定靚嘅咩
同埋咩年代
個妹睬你都傻
佢自己如好樣自己出嚟賣可能仲值$

20歲here,戶口有十萬 努力搵

點得嚟，果10萬

？_？

睇人仆街最開心

咪咁衰啦

28歲差幾千萬 有無得借住先

賭己經衰 借錢賭 衰上更衰

爭人錢輸甩褲呀巴打
幫你等於害你呀
同埋八萬$未去到泥足深陷
而家慢慢還清佢重頭開始啦
同埋你要多謝曾經借錢比你既朋友
佢地真係多得你唔少
回頭是岸呀為左家人朋友都好

跟本問frd借得既個個都係咁，自撚私
以後都唔會再借，一係拎野黎抵押

話咩每個月 月入35k 每個月還5k比我到家下都係得個4k係還左

我都係咁話
有賭既$1都唔撚借

同朋友間唔時玩下啤牌 打下麻雀仔就算吧 狗會賭波賭馬其實真係害人不淺 小d定力既人真係小掂為妙 本人都試過一晚狗會輸成8萬 宜家就間中玩下一百幾十8*9過關 中就當執到 唔中咪當試眼光
財不入急門 爭人錢仲繼續賭只會越輸越多 因為你會下下想贏錢還債
你仲後生 同埋紙包唔住火 早d同屋企人坦白 有咩事佢地都會有個心理準備 之後就叠埋心水做番乖仔啦

日日煩佢，都唔得就日日煩佢屋企人，再唔得就朋友圈公開單野，等其他frd唔好中埋一份招

其實你地有冇立欠單架？

9up就係人都識既

借得20萬都預冇fd do 。唔簽野你就當送俾佢算

借多五十個all in神仙禮拜三隻大熱門

衰賭既男人借一蚊都嫌多，借得越多，害得佢越金，樓主都係唔好再發夢，腳踏實地借低息分期一次過搞掂佢再慢慢還，唔好留尾數覺得自己搞得掂

差人幾百萬都未死啦

我之前屋企有事問過佢借15萬 我話2個月內還我個半月還左比佢 我以為佢都會守信用 點知

屌你轉個名又呃過 你仲有無得救阿

得你差人十幾萬咩
我都差政府學債十幾萬 邊個幫我呀

23歲
冇賭錢
但俾人昆左三十幾萬
依家負債三十萬
攤五年還 一個月供5500
勸你同屋企人講
始終得屋企人可以幫你問銀行借條大數
刪曬d財仔數佢
一日唔講條數一日一日咁慢慢發大
想解決條數定成世都還唔清自己諗

問citi bank 最低
我借廿萬分年還
只係萬5蚊息

唔好去中銀，手續費貴到仆街

咁低？
我都係廿萬
問hsbc借要22000息

比個馬會戶口我
我入1000比你食飯啦

去觀音借庫啦

幫你老母咩，你自己申請破產搞撚掂佢啦
仲諗住靠人，你哩仆街唔死都冇撚用，幫你搞掂一次你咪又有下一次，一係就快撚d 死左去，唔好再煩到屋企人

我問哂hsbc, citi. 中銀

最低citi

呢一刻好快過 努力

我咗3年還

唉屌蝕左

還唔掂咪破產

我五年

認真。比個戶口我。我過5蚊比你買包野飲

唔夠錢申請破產

佢借得財仔仲遲交應該借唔到銀行啦

All in聖伊天
玩到人都癲

見你咁慘，TG我，但你要解得通我信你還到錢

你做看更做到搵幾皮，兩舊水？
你話捐錢都唔止呢個數啦

過去馬會戶口
一場波就夠還晒十幾萬尾數

25歲 十幾萬 仲以為你講學生loan

破產先啦

跳樓死左去啦廢物
唔好累人累物

嗱，貼你細妹出來睇下～
睇下巴打們幫唔幫到你？

死賭撚快啲死撚左佢啦
屋企出一件賭撚真係家門不幸
最好快啲自動自覺自殺死左佢算
留係到害人害物
知唔知你一個人既錯會為你屋企人帶黎幾多痛苦啊畜牲
人渣敗類

過咗20蚊比樓豬
希望生性做人

十幾萬就搞唔掂
點捱世界

賣身，ptbf